聽日買大量水去支援有咩要注意

我組織左一班人聽日一人買一雙水去立法會前線支援你哋
[size=4]預咗一定會比啲狗查
想知有咩特別野要注意，同埋如果俾狗問啲水嚟做咩要點答

用嚟做咩*

有冇人可以答吓

飲囉做咩

拎去賣 想發個示威財

唔使答佢做咩，你冇必要話佢知。如果驚嘅咪話要嚟飲

攞水冇犯法
分開行 等佢用多啲人力包圍

推, 同問

炒，30蚊支

咁咪變咗無牌小販

我冇必要同佢講用途？

士多減價 老母叫我掃貨

屌 我袋水關你咩事啊sir 我頸渴？

冇必要，只要答名、職業（唔太肯定）就得，其實一概可唔答。記住記住佢一日冇拘捕，佢一定唔可以拎走你任何嘢

仲要記得如果搜完身佢又唔畀你走，就拍住片以最大聲問佢：“我係咪已經被捕？” 如果話唔係就即走。如果佢死唔答，你就話：“我冇得悉自己已經被捕” 就走。最多補多句：“我係咪可以自由離開？” 佢應該唔太敢做啲咩